頭先沙田見到好多警車運送大型車，有無人知係乜事？

個樣似地鐵